如果中共拍名偵探柯南會變成點

柯南帶住紅領巾
少年偵探偵探團變少年偵探先鋒團
捉完賊柯南都會講社會主義核心價值
強調法治，一定唔會放犯。
黑暗組織變左外國反華勢力
柯南食左美帝既試藥當人體實驗